ig shop 其實

都係外國網買返黎，再賣貴d 食差價

而家開左咁多間，因為樓上鋪夠平租，所以都有唔少生意？

見有d 仲開返落地鋪tim

全世界貿易都係咁，唔係ig shop啦
你睇旺中花園街，買間間啲嘢直頭一樣
都一樣交到租生存到

你有心理準備 賣唔出其實就可以開架啦

yes
仲可以同人講你攪生意仔
呃下無知囡囡